K11有狗擺酒 依加勁多便衣 （有相有片）

[朋友無連登AC代為報料]

朋友係K11返工，話有職員落黎講有狗擺酒

條片影到便衣狗有伸縮棍/警棍

自推

推

收到風Club One今晚有警擺酒

Club One都同我講，其實佢地冇人知今晚佢地係警，D警落左K11三日同佢地&商場搞大龍鳳就知了

#尖沙咀
1700 今晚K11 clubone係防暴同國泰空姐結婚
樓下有旅遊巴 商場有便衣 尖沙咀一帶有警員以及警車巡邏
已上TG

721 831

懷疑狗車，全部停雙黃線

有無人幫手一齊1823佢

1823